\chapter{Задача командного тура}

В командной части заключительного этапа участники должны
спроектировать автономную систему управления роботом-погрузчиком
для решения задач навигации на модели логистического центра с
использованием алгоритмов компьютерного зрения.

Командная часть заключительного этапа имеет продолжительность
3,5 дня (всего 24 астрономических часа), которые включают работу по
оснащению роботов необходимыми датчиками, программированию,
пробные заезды на макете логистического центра, зачетные попытки.

\subimport{team_final/}{content.tex}